建設民主中國 結束一黨專制

我係中國人呀hi

樓主支聯會打手

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛